男朋友知我user name, 你問我答

有冇試過比佢踢爆你睇咩po

無所謂啦

我地平時都一齊睇 不過佢未知我開左呢個po

我男朋友從來都唔嗌我bb

一晚互射幾多次

我對男朋友情深一片 你死心啦

真絲 冇得射

佢user name 係咩？

中出咗幾多次

我知但唔會話你知

我地玩完架啦 你唔好咁多幻想啦

有無試過野戰

冇數喎

姐係有開始過啦

一次咁大把

射屎咩射6次

你幾時先肯俾返我條屋企鎖匙我

有冇比佢屌你屎眼

邊有攞你鎖匙啫

冇呀 諗下都覺得痛

咁你有無屌佢屎眼

周圍同人講

邊到copy返黎

都冇

做男人做到你咁

佢仲未搵到個post

成程得你係到講

尚未有pm功能

WA屌 好多痴線佬

有冇諗過自己都係

邊個攻邊個守？

互相比人家食住
利申超恩愛

你係1定0
平時互插邊個射先

都話真絲

好驚呀唔好pm我呀